喂中槍唔好去醫院呀！！！！！！

可以睇AV攞彈頭

好過比人拉

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

你試比我睇

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

好過比人拉呀

暴動呀

搵間黃底診所搞好過

有冇相關診所嘅資料呀咁

係咪要笑阿？ 好似仲差把豬肉刀

直接打比星火安排啦

邊有人蠢到入公立醫院搞

你話中左胸就死呢d無計
中大腿小事啦

搵杏林都得既

你係咪傻撚左？

中腳 死亡率一樣好高

on9
中大腿都小事？
打中動脈隨時會死人
中得實彈好難唔去醫院搞

你去公立醫院係咪傻撚左？？？

中槍隨時死人
你估個個連登仔咩

醫番好坐7碌 定搏一鋪

中實彈無得簡

你條友真係唔識架喎

今日位手足大脾中槍
唔醫嘅話隨時以後行唔到路
我係佢嘅話就寧願比人拉，都會去醫院醫啦

你係咪on9
中大腿內側死人既,屌你老母

你寧願坐7碌，定以後行唔到路？

中大動脈死得
拉左都未必告得入

你話皮外傷就話啫
中槍死得人

搵伯母痴張藥水膠佈啦不如？
一粒５ＭＭ彈頭，有時為左要拎晒全部子彈彈頭碎片出黎，分分鐘要開到５ＣＭ傷口，一般診所唔得，如果傷到動脈仲要輸血呢？要入醫院。

樓主依家咁嘅時勢好心你唔好派膠啦，而家講緊中實彈啊，你估一般診所可以應付到咩，你以為癡塊膠布就冇事？

唔好睇咁多戲啦

你唔好on9 好唔撚好呀

點解既？
真心唔識

真心on9地問
可唔可以去私家醫院？即係法國果啲

佢哋唔醫呢d

唔會收
就算有醫生接都唔會收

咁撚樣架咩
即係佢會車返去公立？

即係中槍只可以入公立
平時睇黑社會電影唔係咁架喎

大腿有條大動脈，中左可以短時間失血過多死

利申 非bio人，有錯請指證

大腿有大動脈 中腳隨時失血過多

你估打機咩
中腳扣兩滴血
食個first aid就回返滿

仲有咩位置有大動脈？

中槍唔馬上處理傷口會發炎引致併發症，會死人，唔死都有機會組織壞死要切咗隻腳。

會幫佢call白車

你都識講係電影做戲咁做

我on9我認

中彈會內傷，搵診所仔邊搞得掂？命仔緊要啊，手足一個都不能少😭

弱智post開少個
由佢沉啦大家

搵黑市醫生？
睇得戲太多

被人燒傷個個警察都唔好去醫院，小心啲護士又笑鳩佢地毅進仔

自己google la

不可以，一定要經急症室，再入院，而且槍傷，就算醫療人員唔想，都一定要通知駐院黑警。

漆黑中既熒火蟲

搵黑傑克醫生

中槍＝犯法？
依家比人射＝比人射個個暴動？
痴撚線

你話影到佢出手又唔同，又影唔到出手，乜撚都無做過，路人黎好可能係。